日本留學求意見

幫朋友問
朋友想去日本大阪or東京讀日文
睇過主要係四月或十月開學
有少部分七月開學
但宜家四月開學嘅已經過晒deadline
七月又未必有心儀學校
一係等十月但朋友唔想等咁耐，想早啲開始
想問有冇巴打有經驗？
7月同10月有冇唔同？
中間會唔會有sem break?

幫推

讀語言學校是鬼但啦，又唔係簡大學

如果真係鐘意10月d學校，不如叫你朋友係香港學住幾個月打底先啦，如果佢真係日語渣既話......

七月開學通常3個月course來，你叫你朋友可以照去3個月再同學校講留多一年
即係比十月入學既人讀多3個月only

7月開學都可以讀長期 一年三個月 有啲學校7月開學 讀一年都得